Welcome to the Help Page!

SPetify is a terminal-based music player, so it collects input through commands from the command line. 
Each input must contain only a single command, with the arguments separated by a "|".
Please make sure that your playlist and song names do not contain a "|".

Here are the list of commands supported:

For Navigating the UI
- exit : exits the program
- help : prints out this help page

Manipulating the Queue
- qshow : prints out the current songs in the queue
- q|song_name : adds song to the current queue
- dq|song_name : removes song from the current queue
- qplist|playlist_name : clears the queue and adds the songs in the playlist to the current queue
- qall : adds all the currently stored songs to the queue
- qshuffle : shuffles the songs in the queue
- qclear : clears the queue
- qplay : enters the music player to play the queue

Displaying Information
- sshow : prints out all the current songs loaded
- pshow : prints out all the current playlists created
- sinfo|song_name : prints out info on the song
- pinfo|playlist_name : prints out the titles of the songs in the playlist

Changing Song Information
- sname|old_song_name|new_song_name : updates song name
- sartist|song_name|artist : updates song artist
- sgenre|song_name|genre : updates song genre
- spub|song_name|pub_year : updates song publication year (please enter an int)

Manipulating Playlists
- pname|old_playlist_name|new_playlist_name : updates playlist name
- padd|playlist_name : creates an empty playlist with the given name
- prm|playlist_name : deletes the given playlist
- sadd|song_name|playlist_name : adds song to the given playlist
- srm|song_name|playlist_name : deletes song from the given playlist     
- pshuffle|playlist_name : shuffles the given playlist